方艙醫院笑片 獵殺TikTok 臨立會2.0應對 - 04/08/20 「奪命Loudzone」長版本

方艙醫院笑片
獵殺TikTok
臨立會2.0應對
- 04/08/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
260K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《方艙醫院笑片 獵殺TikTok 臨立會2.0應對》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

=====================

返嚟

講方艙 / 社區醫療設施

臨時社區治療設施

返嚟

22,989 watching now 21:45

首先，現時在亞博館的臨時設施，不是「方艙」，不是「方型」，也沒有「艙」，詞不達意，令人摸不着頭腦。

再者，若用「方艙醫院」之名，容易惹來誤會，以為是內地援建產物，根據醫管局講法，是由醫管局與亞博館合力興建，沒提過有內地援兵。剛到香港的七位內地人員，乃幫忙檢測工作，不是建醫院。社交媒體上看到很多醫護大聲疾呼，亞博館的設施是香港自己籌劃興建，非「國家隊援建」，不要相信黨媒講法。

若跟隨香港官方，即特區政府及醫管局的說法，亞博館那個叫「社區治療設施」，收治輕症病人，看來不能稱為「醫院」。

人是善忘的，一開始唔糾正說法，就會被騎劫

武肺武肺 社區治療設施社區治療設施